[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [261] 失落的龍絆:REDIVE週正式開始

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

半週年紀念倒數登入獎勵：
送7張召喚券

「虛空之影討伐戰」：
20/3 更新: - 期間限定虛空之影討伐指令 -
期間限定活動日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

新增虛空之影:

新武器同白銀法夫納請睇公告:

「水屬性精選召喚」舉辦公告
水屬常駐角/龍Pick up: 水劍、莉莉、水槍；老夫、利維坦
無咩特別，絕對唔建議抽
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

S巴換定美里比禾準備

Hi

正評個po名

禾屌 月月都死埋
仲低過6又bb
咁即係6又你條片2m都有機會中伏啦

Btw你用咗kill apps quota
你法隊尾王典算

上完堂就嚟到尾王

遲d想直升再搵你
琴晚打羅seafood島易到 見d人又話好難

now先訓醒

尾王爆死

可以月月換隻鏡華來J 下嗎？

Ok咁換走女帝

最尾炸船我有時都要re

人品最好係BUGA

4王得返250幻 要打尾王既睇路

我用過你隻女帝

尾王法隊auto?

唔再搏隻龜鳥 中伏

落雨唔去搵你玩了

條友有條片尾王唔出西利，出UE, 打140, 不過要手動
你果隊可以auto 嗎？

唔得 要精密操作
伊莉亞一有技就放 唔好理咁多野 最優先
茜里都係有技就放 之後即放泳黑 鏡華 唔好等咩破防
美里 0:41先回血
0:21前伊莉亞應該放到ub 之後食完招再美里補

一開泳已經有機會爆死伊莉亞
上面一定要跟足 如果唔係0:21果度boss ub會死

有見過 但我尋日一模擬就爆死咗
唔試鳥

咁仲借唔借黑騎好

好啦 下次先

我呢隊冇坦 唔同 你要自己試鳥
借靜流

咁難
唔打鳥

有冇靜流借

點跟

咁禾係咪用 姐姐IRE茜里泳黑噴水 會好D

🐢130幻 搖撚準備

我暫時轉唔到住 同埋借緊美里同鏡華出去

轉左，轉埋右

撚撚下 我仲咩要升噴水蘿莉上r11 借咪得

有坦應該易d掛
伊莉亞有姐姐物盾同單補應該冇咁易自爆

E 利 R, R9 會唔會無咁易爆死？

禾刀系搲鳩

理論上會
但禾模擬用過肥婆隻r9 5星 都係死

咁出ue 美里，雙奶

隻龜中咗伏 想4

禾地山個刀中曬伏

屌

Ue其實唔多關事 佢都冇單補
除非你有專武可能叫有少少幫助

點好 尾王 1物1法
仲有一刀打乜好

禾講聽日

打花花？

禾過到今晚先算
今晚要攪大鑊野

同隻狗有關?

上次食廁紙定棉花

今日會唔會輪到多次4王
慢咗1分鐘

多謝6又bb

禾果隻10咗 齊裝了

屌 死鳩左

人品大鬥法

公司野

我模擬死咗 之後關晒2倍速打

無事鳥，佢好返哂lu

肥婆人品好confirmed
姐姐去左補茜里

每次公會戰係我開公子最耐嘅時候

禾都係 keep左次app都爆死 模擬戰有撚用架咩

我優衣23秒望定個血量ready定群補啦

買格仔餅先

完美爆死左
無得re

六又巴都爆死左

肥婆打得多過noe妹同巴士佬

連續3個人品差

人品差冇計

Yeah

又格

伊莉亞 ［砰］！

點解啲人有紫框嘅

你隻伊莉亞爆得最精彩

R11

肥婆隻醫你媽45幻

點樣睇佢發癲未仲有一刀

R11有三件裝冇得用點解都要上

少過半血=狂暴
一入場佢會有個嬲嬲動作先打你

之前有個表r11 3件 vs R10 6件

我諗月月上11會比人指住嚟笑

原來
岩岩我個刀去到尾佢連出2次技我以為佢發左癲

因為法隊大部人都有tp減輕 即係快d用到ub
伊莉亞唔好上 除非你想再加5魔爆炸死自己

就嚟要擺#2

打得80幾萬喺咪留打雷雷

尾王 有兩倍分

唔係 除非你打雷雷有123萬

今次未打過雷雷 唔知打到幾多

我法隊打西雷同尾王一樣

尾王用唔到伊莉雅打 我仲上咗r10 用靜流可以捱耐少少 但喺隻西里r9 到中間無血 靜流唔補伊莉雅 就瞓地

雷雷魔防170 尾王80
理論上保得住自己堆人 打尾王好d

見d料無乜用，整左把虛空雙比情人雙，會否on9左430左，用唔用鋼突埋好

留名睇0459
排名21

搭過龍

姐姐補最低血 3號位放茜里真係伏伏地
又爆死多個佑樹

攻略網是咁寫嫁喎

D人品比肥婆用曬

我係好人嚟架嘛

Cant agger more

虛空武唔好用鋼突
邊隻係情人雙

隻王尾個20秒, 連開2次大技
秒哂我成隊

Btw 禾個friend嚟
佢whatsapp禾 笑死
佢話係隻伊莉亞爆擊爆死自己

用唔到伊莉雅 打得80幾萬 好灰禾d石頭

唔怪得知禾唔放坦都冇事

情人雙短劍掛? 即係弓

男人？

茜里3星頂唔住 好快就變左最低血 姐姐一補佢 伊莉亞就化左灰

EZR爆擊,會爆埋自己?
咁仆街得啦,邊撚有人用

睇黎5王應該殺唔到

牙鯨你咁弱 0459你仲訓緊覺覺豬喎

好似係得我冇放犀利入去？

wow

整bot cap圖

聽日可以試下唔放 用靜流睇下得唔得 但喺要借

會 所以r10係會較r9高機率自爆
R11就真係恭喜你 比r10再多5魔爆

我魔隊好7
美里冇3星 era冇5星
借到美里會唔到era

鍾意細細甩

留名0459睇你個bot表演

我今朝未睇po升咗上r10

個個都賭輸 好似唔只賭緊爆唔爆擊

最鍾意triple chocolate
不過唔比食了 太甜

可能記錯左，隻水限雙，唔記得咩節

琴日r9就無死 不過一周目唔準 我諗要聽日換走西里試下

大甩放入微波爐叮十秒

有三甩

等飛龍bb

要揾七仔

以前返工ot到特價時段 買一送一

聖誕雙 應該睇樣都知？
唔會晒左d料 因為d料真係無用 但唔好用鋼突喇

成斤糖啪落口咁

係喎 情人節果個男人劍嚟

怕咩

怕糖尿

係呀聖誕，on9了好，0突算見把武都叫啱佢，又唔想整5星住，同埋好似5星buff技來，所以用住虛空先

原來聖誕雙，自膠了

bye

水530 Buff得黎都係最有用既攻buff
仲可以比埋4星基短打真火 有材料淨其實算抵整架喇

真火用短好難打 好似係

法國程b失蹤左

吾講龍胖程b雙心了

唔爆死都係打60幻

打2王好啲

唔爆死應該有100

ho moon

飲緊可樂

Ho fat

我諗到我改咩名好

瘦底肥婆

新人留名

好瘦既肥婆

內心係肥婆

歡迎歡迎

好似好好味

多汁野不了

冰鎮咕嚕肉

尾王狂暴鳥 物隊請進場

升城日子好難捱，樽頸了，毛毛都用盡

呢隻驚 毛毛任回嫁喎

任回架WO
上黎搵巴打一齊打

孤獨嗎?加入超異域公主連結即時開始激情戰鬥!!!!

用晒啲真火章

巴士大佬 尾王狂暴啦

又去左食女
抵佢返黎打飛龍

係架咩淨返幾粒冇用

有冇全裸協力呀今日？

1. GTRJ

一定要全男班

卡關卡到傻

庫巴話想 Hip 既琴晚

禾仲未見到第1隻王

好易玩姐

邊度先係第一隻王

Gun

No

細怪勁過王
本身諗住24個鐘爆g

雷鳥 5場
有冇人curry

隻bitch蝶

你開

2960168

龍胖開始制造死人黎follow

-2

全裸-1

-HIP

我卡左係條pk長槍忍者獵人

佢儲力刺你要用反擊（洞察）打佢平衡

忍者招技

3870825
-1

感謝全裸

反擊模擬器

仲有4場

雷鳥仲有冇短田

來緊

滿左

第一關隻王唔係騎兵咩

仲打字

睇你點行先 我係返去3年前先

唔知龍胖跌穿10萬follower會唔會有野送

雷鳥我做左把刀抗暗變左得3700 戰力比街場歧視

99999follow達成

結束營運

打龜龜用錯咗泳貓 搞到少咗隻輸出 打唔到尾王

Btw 琴日免費一抽

想4
明明模擬戰冇出人命
一正式就收皮

4mk

打鬼鐘可以玩得開啲

溫馨提示 尾王得返500幻了

你想打乜

大家快啲救救龍胖follower

巴士大佬食完女出刀鳥

垃圾game黎
沒野好睇

係姫係公主

仲玩

玩魔界戰記

死左點玩

最後一隻+10已經上年既事

好想睇 強欲講四千幾字

幫復

玩hip. hop

youtube條片封面個樣男豬睇落好似蟲yeah

暫時未捉到玩點
Parry打兵就好易
打武士or大boss都係一擊脫離易

今晚有得睇星爆棄流斬

G男人新職好似仲勁過劍豪 雙奧義

裸打？

3-6 shiny 木守宮

劍豪可以射3次定4次

傻吉歐

太多制要禁

不存在了

岩岩抽到火龍女 可以做拳手了

GTR 裸打

( Show Blocked User - Cy驚最高 )
又b我鯨蛇

G錯鳥

邊個b害大佬新北市

b自己刀有罪=.=

我開卡關台
有冇人睇

禾最敬愛新bug屎大佬

返工

我睇呀我睇呀

兩個唔玩既b一個玩既 咩玩法

期間限定完成任務要幾多次

各50次

搞唔掂地城EX
訓個晏教先
個表交返比你入

蝶同騎兵都易打過d細boss

禾醉愛龍胖

禾醉愛鯨蛇

檸檬個個都愛 4mk

好

今晚開台
睇ok

j いさ巴把聲係禾畢生屎命

日巴開台叫禾ok?

36個鐘未訓過
把聲都變埋

你個台is what 想j 聲

好似係

變咗隻狼把聲

What 刀冇嘅個頻

我見到嬲巴係w果邊囉

原來要打成50次
仲爭10幾場雷雞,典算巧

佢成日轉典g牙=.=

法國你開台講嘢最大聲最有自信

agger

捉緊pokemon 6點後

佢個g濕鳩mic mo聲姐=.=

都係廿分鐘姐

次次你地開場,我都MISS左,望遲幾分鐘
街場又伏到喊

30/32

就升luv 巧驚

又b 想4了

狂暴前後好似差唔多傷
聽日弓手上r11希望個傷害可以靚d

今晚大約十二點零有冇人刷虛空風雞

40/50

雞排妹（鄭家純）擁有清純外表、姣好E奶身材，是不少人心中的女神。時常在社群網站分享日常生活的她，PO出一張照片，僅甜喊一句話，就讓網友全暴動了！
雞排妹在臉書曬出「躺著吹頭髮」的照片，由於女生頭髮一長，就需要花很多時間吹頭髮，生性幽默的雞排妹，就PO出躺在懶骨頭上吹頭髮的照片，並寫上：「躺著吹！」但是她因吹風機熱度、臉色微紅，又因躺著的緣故，讓胸前一對豪乳更加明顯，讓不少網友想入非非。

禾今朝試 狂暴前女帝冇一次喺佢消debuff前放到ub
狂暴後就次次都放晒ub佢先消

差D野

睇文字仲好過張相

聽日唔開2倍望清楚先 成頭問號

想打12場雷雞

gun 6場

大爆死日

6場雷雞-2

27號好似有排都未到咁

見到就傷心
啲重甲隊呀，龍隊擺哂係到

別期望太多

6場

mo期望mo失望

-1

諗到個heheh故

4417206

唔岩

留名

4416206

隻boss有招技係消防自身debuff(降防)
未狂暴前 女帝喺佢消debuff前儲唔到ub
儲到果時放斬得2幻幾
但狂暴後 水帝可以喺佢消debuff前開到ub 斬7幻幾

虛空風
想做一大堆屬武

真龍好難打

我明阿
我都倒左好多錢入依隻垃圾game
依家d新角完全暴走咁屌走d玩家

係
三箱仲未打
連入場都頂唔到

辛苦哂

老任話唔賺你地錢錢喎

識打其實好悶

差2場就搞掂

我好似仲見到女帝斬2萬幾
聽日再努力

感謝3位 完全係見過金色個甩9野

咩關都打熟哂
無哂拓荒嘅感覺

佢會消debuff要睇時間放ub

我睇完s巴講先知

狂暴後auto就得 次次都喺佢消之前放晒

明明po左幾次攻略

岩呀 又唔做功課

要玩極限自虐場
重拾激情龍絆

雷雞6場
5505492

你幾時有見過大佬要自己做功課嫁

有無真風零突龍場?

4奶真風場

對唔住 大佬
我唔岩

知錯求原諒 聽日唔auto唔加速
不過可能我記錯左狂暴前 不停模擬戰 記憶有d混亂

咁快full回左毛

燃亮呀大大

要打多50場先整到下把武

比你打

4787927

50場

老任講既野都支離破碎
唔識搞手遊

一把要300幾甩雷雞毛
一場先得2-5,岩先打左成廿場依家先得100條

唔食玉鋼?

夠鐘屌飛龍

1728028
2場雞

THX 巴士佬 維BOT

thx有情巴

thx!!

5星武點食玉鋼

咁岩未回毛

講緊前面4星果時

好浪費
我把虛空534都係慢慢打上去

打完一次534唔想再打第2次
打左30場 1粒都唔跌 好明顯改左機率啦
岩岩出果時都唔係咁

原來你之前咁歐

直接合5星武咪算

30場 1粒都叫歐
咁1個鍾6粒叫咩

好撚歐

直頭blue blood

唉屌發緊夢
少咗廿幻傷

咁第三轉尾王係咪又難啲

唔KILL APP?

今次唔會 下次公會戰應該會
保持而家咁既難度打完今次公會戰

賭到完場

kill jor
本身諗住打5王，係呢度用咗kill app
出返嚟隻5王俾人打死咗

本身打5王仲高分過飛龍bb
唔知咩玩法

日日都可以賭一次運

SOR

唔等雷雷?
雷雷物防200
呢隻250

是旦啦禾呢d小薯dmg不值一提

保5刀20明了

上個月個環境都17，今個月保唔到20咩

牙鯨要岩岩20名

原著講過 強行抆線舊野(唔記得點叫) 會直接燒左你個大腦

人地會變勁
禾地係系金換新人=.=

查翻 舊野叫NERvGear

拳手雞塔個屎忽巧正

鯨蛇嫌禾地廢

冰有=.=
禾系怕人地太勁=.=

Sor囉
我想大家一齊玩姐

唔出刀仲衰過新人喎清

sor
禾窮先在意個啲免費石石
燃亮

禾錯
鯨蛇唔做隊長

龍化雷鷹-2 775 4659

好想快D睇優吉歐呀

禾想睇煙草

刀劍po最好睇係啲人屌劇情幾唔合理

不嬲都唔用腦睇刀劍

未開 有無食評

突然好有驚喜

好睇

咁等做完一炮過睇

5星都有得食玉鋼?

下星期就無天使睇 典算

見有任先打定D
其實唔諗住整

禾針

針未

大佬 I miss u

針

今次G持

火法個邂逅係咪痴撚線 上網睇埋片都打唔贏

大佬 時空貓呢兩日有無出個白色飛

有無水法 正太or邂逅果隻

有 有 邊隻

白票vh10~15% 幾日唔出其實正常

我升ユナ打係咪好過黑毛補

マイティ or サキ
佢地兩個都有招50火耐技

ユナ定位係support 兩隻無衝突

サキ我未升到斬aoe 未拿下到住

異境喺咪拎唔到白卡

6又bb 夠鐘落嚟飲野喇

拎到

禾清晒啲外傳斷章先開始諗外傳

異境

我好多都未打晒 諗住清埋1.9打埋主線去

我順住次序清到青蛙

主角群刷書好啲定換好啲

雙騎士我都打未夠分

異境放最後
外傳/斷章/探索關 之後第2章副本
最後先打番異境

or 異境整完武就算
強化就唔駛諗住

禾吾玩公子
同全巴一齊玩豬難有好冇

去冰度飲？

60秒 蠍獅
441-8163

藍色十天眾成品號唔知要幾錢

禾仲喺皇茶 不過就走鳥

我而家落來

咁大鑊 禾呀哥都喺度

買杯蜘蛛跟住走人

6又bb

原來你唔知乜係蜘蛛

兩隻字完全唔係正字

兩個音岩哂

為什麼老師會在這裡

超人棄

pizza time

30000差唔多

4.7

its pizza time

叫咗pizza hut

Cat girl 成為隊長

德政

囡囡出現鳥

I can't see shit captain

有冇人知舊豬豬俠依家點

不了 我打依隻個分仲低左

18條毛毛 有冇野挽

雷雞

都係忍唔住手買左hero cross toystory 隻翠絲

開未

庫清想唔想同s大大玩公子

跟

牙鯨又搞邊科

雷雞10連發
635 4676

招攬庫教練

今晚有冇風帝50場

邊位手足個名咁感性

唔好啦
玩一個ser已經頂唔順

有成品號喎

收到風 姓庫

有沒咁多個我

牙鯨搞咩又唔挽

有冇手足想加入公子呢個大家庭

冇

壓力大

想放蕩下

典解

對d女無興趣

唔想被人追數

手足平時j開咩

好似慢左?
我記得以前好似一分內殺?

清真機

你係咪男人啵架

唔明

打錯字

siu4

22

嫩口

飛機

真機

唔知點解突然諗返起 隨心而發 非基

隻雷雞係咁出野

一粒都冇喎清

923 9143
雷雞

same

我想要種子多過綠化果甩
反正都唔會整武

玩未

sor

我差10場解任 你地打唔打

我種子任務保底咋

明明無食辣野都柯爆菊花

我唔跟食飯 thx3位幻神

射射

喺咪換多個琴 可以暫時唔理風屬轉升其他

4隻風法行入場秒隻冰巫咪算

難得搵到野打都係無人
超人棄

晏d 煮緊野食

兩個4突?

無人咩都係假

一個爸爸送 一個未突

3個突先叫畢業=.=

仲有冇人連刷雷雞?

禾刀系
超老顏

金頭典打 on9驚

個個都嫩口仔

我挽左金耐都只係叫小成=.=

me

打埋今次火擊滅應該可以跟車層可蘿仔

你唔合問下佢地
禾個樣好老

用劍豪水屬都打滿佢

你成功人士

我18歲到27個樣都一樣真老樣

無魚無琴打丁

雷雞連刷帶龍化
073-0523

唔帶龍化得唔得

Ok if it is s ba

柯到柯水

食左咩

...

嚇到小妹走埋

斷左

梳

break唔到第一次紅圈差好遠

2771504

3卡2水波1u巴
魚就借

晏就孤食咗一個芝士蛋糕

禾要半熟豬屎

斷

3942640

又斷

394-2640
係咪我問題?

點解成日都BK唔到

因為冇世界第一

因為全部都冇抗刀口

長知識了

冇毛鳥 thanks

509-4741
-1雷雞

任回嫁喎

清晒體毛
又打晒50場虛空
養得生

S ba今晩逼唔逼害禾50場

晏少少 風?

禾食g煲 唔打住

548-3204
雷雞-1 打多5場

12.後

669-7342

飽飽

跟 風 50

哭死

pizza到

食緊gbo

068-5900
-1
雷雞最後4場

無毛鳥

咁開街了

夜d再打過

thanks all

隻火短咁樣 好難打

維b

禾錯了鯨蛇

Siu 4

巧悶 有咩挽

笑夠未

無嫁啦 等執

今個星期課咗金支持未

宜家啲新角完全屌打舊角
睇見就傷心

月包都未課晒
周

就嚟冇錢出糧
再唔支持連輕鬆龍絆都冇得睇

外傳會變返人？

已經cut左youtube
輕鬆龍絆係遲早嘅事=.=

變唔番
佢話諗唔起自己人型係咩樣

睇嚟要打咗青蛙外傳先

幾隻cut埋隻game

外傳講佢俾人落咒
上面張圖係角色任3

鯨蛇做龍胖畫師個時

鯨蛇不如轉畫ham濕圖
出畫冊禾實支持

仲有3個幾鐘先有傻吉歐

支持未

點先支持到

唔g

呢位手足係咪有咩誤會

s大大唔支持?

做畫屍

不如諗下下一步有咩實際行動要做

咁要開始鋪排點樣做 時間好快過 我on99 就10年

咁你話做畫屍 唔係講話做就做到嫁嘛

典先有淫氣

禾畫得太渣

有冇人要解虛空稱號

巧

S BAR 開50場帝未

E巴要12點後

我未見過你真係好用心 花心機畫一幅畫
要人氣d畫要靚但更重要 要有自己風格

維b又唔見左

機鼠打公會戰呀

試緊

比心機 記得一喺唔做一做就盡力做 做到最好就得架啦
就好似你喺LLC就要做個極致嘅LLC
半桶水反而唔受歡迎
你睇肥統呢D做小丑 佢就做到極致 咁就吸引到人睇

坐等完成品

不過要做畫師 除左要畫得靚 後面要點入行 畫乜野 真係要好好諗下 時間永遠都唔夠 漫無目的好大鑊架

anybody help real wind box

開未牙

呢個鐘數 19名 已經出左好多刀 有d驚驚

禾地仲有13刀

sorry, open mei ar ching?

now open

442 4295 -3打

-1-1
2155開街?

-1 super human gas

cum la ching

one more one more
123 2009 -1hit

Wifi bad disconnected sorry

軍團制霸全服

依d就係緊要既公事？

thx big guys curry

6又bb 又curry

big guy s

以為3箱 又有毛係到

thanks bus big guy curry

回左毛 仲有無野打

開多場?

公事未開始

U open one lor

網絡欺凌

通頂

G大佬有無興趣carry禾地一場真火

1840023

齊人再港

畫到2046

有情巴奶唔奶一場

你解晒3箱未

THANKS

解jor la 次次都係叫你解

報告g大佬 齊人

有日我棄左咁你典算

係

921 0432

做老貓既牙遲 幫你接收埋ac

又晒角

想打食人花 一陣5點見

SOR 早左補

961 4683

醉曖男角

維多利加想打乜

原來你走咗去打其他game

Why so English?

求carry 雷鷹3場
我火奶
098 8455

小氣簿又多個名了

抵牙

打公會戰呀 係咪想拮拮

好耐無打真火了 SOR
謝咖哩

thx大佬打到尾唔走

岩岩最後係炸中左g巴 ？

入嚟未

我斷打

我食火山死
好似唔係你

真。新人

佢未中火山我就補左
有人炸佢我無留意到

唔係禾

有無admin 裸打直播lin?

火角得3k幾戰都唔好意思入了

應該唔係我 因為都炸到我都停左 爭d比hell fire燒

珍系無

入未

死左先到我指名火山WO

Auto水帝仲係耐唔耐會炒車 on9 map

認真 未打過

比人random 入？

第一座巴士佬 第二座pan 第三座係我
第四座

今日同6又bb幽會

咁應該係我俾自己果座掉死左
btw 由佢啦

SORRY
求燃亮

竟然兩個人約會

升左LV,有無雷雞場

係呀，J 性鬥士

總係遲dd出現

Sbra 好好J

你入 禾唔打了

死現充 抵啦

708-4152

巧難打

唔洗啦,無就跟街場中伏

19名

帶龍化符?

仲有11刀
同第21名差570幻

304-5476

走唔切

唔記得剃鬚

任回嫁啵

最尾邊個咁大力,一野打左5%走

吾係我

有矛人知拆虛空武534係咪都要4.5M?

好似平少少 無記錯1.5M

有無反斗奇兵fans 巧卵正

Wa 你地咁勁嘅 拎咗稱號

差啲弱左

如果係平既打夠料做把光劍玩下

係 溡寶寶好堅抽嫁

你睇得晒笑容的代價
真堅揪

痴線 呢套嘢睇得太辛苦

睇一季就覺得辛苦？
我可是看了三年arc-v

呃鳩左，睇左幾集先發現咁爛，但爛成咁又好想知最尾會點收科咪睇埋佢

What 嚟

梳禾記錯果套係𣎴吉波普

笑容的代價是幻幻

海上黑化城府 艦隊收藏
罪惡虛空魔境 罪惡王冠
熊蘿百年戰爭 熊巫女 外星神機大戰 革命機 深淵叫龍樂土 D.i.t.F
永續火星帝國 ALDNOAH.ZERO
神聖玻璃領域 GLASSLIP
傳承崩壞世界 魔法戰爭
封鎖基情方塊 正確的卡多
絕對魔劍戰線 鐵血的孤兒
屍人血河列車 甲鐵城
死界魔物村落 迷家
冠位微笑神殿 ARC-V
禁忌感染學園 國王遊戲

睇哂佢

you are welcome

個尾會典

利申:睇左第一集國得好鳩就冇睇

禁忌感染學園
呢個揾唔刀

後面先係套作品名

冇咗果啲有睇

罪惡王冠其實幾好睇
祈唔死應該多啲人g持

禾覺得男豬死埋就巧了

我的王之力牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

根本最應該死係佢
係都要屈條女死

好忙咁唔得架喎

你好似留鬚想變張飛

肥婆又改名

諗住改運

個個都爆死得你冇仲唔夠運?

佢話大邊個2碎話

我法國上面條list睇左一半
典算

有矛貢得閒牙

大禾牙

巧幻

冇台睇好悶

牙牙牙牙牙

邊似得你
日日都出去屌女

收switch 版塊魂

你叫人睇你台, 你又唔開台

今日連上唇上面果d都冇剃
其他果d平時會修短

咁都幻 日日係度覺得自己一事無成

大佬有冇睇angel beats

把聲淫成咁 好丁

有 做咩

有冇丁開邊條女

以前睇奶木坂春看的秘密比禾老母屌我睇埋呢啲嘢

問過鯨蛇未

DMC? 疾到放棄左 仲開台
得真人過場係順

個list竟然冇Big order

無喎

禾有老公嫁喇

創聖狗又冇

我話鯨蛇

最辛苦都係睇key啲動畫

創聖s1都正正常常
你講咁既艾7都要入面

聽講仲有套爛到仆街叫z唔知乜

俾機鼠笑禾係dwarf

Charlotte 又係

女豬比人捉冇人輪大米失敗

係表示張飛既型格

佐倉g呢套把聲真係好難聽

咩係輪大米

風帝50場

22名

比人捉去酷刑條友代替咗佢輪大米啦

巧 盡力跟

仲有冇位?

未到5點都未知咩事既
仲有9刀

49場 等埋E巴

你晚晚50場點gum

我差2刀

佢醉曖龍絆

今個月好刺激

之前試過100場
升到150lv就del account

靠你啦

又話無左奇幻包D人HEA打既

飛巴唔好因為想同s巴吉吉就唔出刀

而家幾多LV

完成到每日我都好開心

148.5

who?

已經少左5500石
再hea打又少多2000

難忍典輪=.=

輪住虐待佢-.-

2000石呀

召喚E巴

巨頭S

雀屎巴150咗鳥

係咪有風帝GUN,無野做想打下

等緊E巴

同20名差400幻
仲有9刀, 3,4王1.8倍
9刀要打222幻
每刀25萬就ok鳥

上次6又bb話補50名
驚到禾標屎
最後咪16
矛事既

就算俾20名拋1000幻
之後呢9刀每刀60幻就追到
肯乖乖地借人應該唔難

依家差900幻
禾已經出齊刀
個懷XXXX出刀巧7

應該剩7刀鳥

2物1魔 其實好基本
2物一定湊到月月+女帝
除非佢冇其中一隻

呢7刀每刀最少要72幻

人地可能都未出哂刀

風帝 12:35 開始

冇事既!

第2日啫
仲有8日要賭人品

你部10+有無試過玩玩下睇唔到出技畫面

睇怕佢都係冇狼
物隊狗都唔用想靠深月就以為夠玩
刀都可能未試就出左=.=

紀錄在案 睇下打晒後總分如何

=.=

風帝 929-0272

929-0272

以為警告左
唔齊刀又唔上水
即殺

null mo冰夠隻人權=.=

公子告急
未出刀嘅同志好快啲出手

吾巧踢禾

暫時得一個人出唔齊姐

係我

唔係 講緊尋日

仲有冰夠個人未出齊刀

掉左刀個個?

某大佬

G _ _ _

老實講
要搵人教g巴出刀
吾係巧難說服其他人

淨咗身了
仲有幾多場

41場 484-2114

睇黎要拮G巴

睇唔明

貼個POOL 出黎?
岩岩睇左睇個表
仲有多個大佬

冇邊幾隻人權=.=

who

你地會唔會認錯人
我無玩公子

應該未會拮自己友

係
認錯左
sor

G R _ _

開始對合味道厭倦

不如問我有邊幾隻
黑騎月月

早幾年已經無食
越黎越難食

無喎
暫時都好順

G _ R _

你要升專武伶了

好期待1典個更新

其實有女帝就應該唔洗升
不過多隻打手典刀好d

教埋禾
第三隊廢到屎，無噴水loli，組親法隊隻ezr都自爆
用到灰

我果部試過兩次 無左技畫面 得紅紫色線睇

佢冇女帝應該要升喎

可能禾少打
平時auto多

要升啦 遲D 3週目唔夠破防?

係

所以禾講有就唔洗升伶

食到想嘔

打雷雷會唔會易handle d?

夢回10年係唔係踢得

佢尋晚都係3點幾先打

600幻

琴日打左600幻WO
好似不嬲都好夜先出刀

cls公司

以為佢出左刀
但打左600幻姐係第一日冇出刀?

呢600幻係尋日嫁 今日未出

岩岩出左第1刀 140幻
差D錯殺良民

一個救全家
禾愛大6仔

自從轉左唔係發保膠杯裝已經好少食,近幾年直頭無食過

夢回係禾心目中的紅太陽

借泳凱就無噴水loli
反之亦然
要搵邊個代同埋ezr係咪要母上4星先

而家長期缺mana exp水
想針

made in china

有萬性眼球可以代泳黑

下個活動好似有醫你牙碎

in兵衛, we trust

矛萬性眼球牙=.=

專武凱留

戒左公仔麵
法國食完好似冇食野咁又貴又唔抵

但係而家要解決咗個問題先

泳凱 鏡華2借1
茜里美里 升多隻初音?定普通凱留?
ezr 上次3星R9打雷雷有美里唔會爆死
打尾王就頂唔到

唔j限角=.=

下次個兩隻就真係可以唔j

尾王魔隊要夠練度先打到

專武黑貓好似實用啲

新年優依都唔抽

ezr 泳凱(借) 凱留 茜里 + 初音?
仲有咩好組

唔係性蛋熊j同性蛋姐姐咩?

萬性眼球有咁高輸出?!
但我隻普通凱留R9左就有專武 仲要唔要升萬性眼球

千歌同熊槌先
PASS

初音可以唔升住? 上次大胃王有得暈同pvp先有用 好似係
美里呢? 醫你牙唔夠練度冇美里應該打雷雷都死
話唔練初音因為之後有七七香

如果我玩多一個月就做到專武凱留
地下城碎都未換完深月
唉 真係時間問題

萬性可以頂泳黑 好似係
因為有減防ub 同加隊友傷

係啵 delay太多多到唔記得咗

而家食完好反胃巧想嘔

當你換整
禾地都差唔多要排刀

初音一開始已經升咗，叫做即時戰力
而家無能力谷一隻跟得上自己lv既角出嚟

好難食呀清

已經係咁飲水

梳 大佬們 我上水了

貼公子個pool pool黎j下

而家會長開班教路
有咩唔明好問

要留返一隻職慢慢升
唔係會矛曬野做

如果一日有一幻地城碎就好

明天模擬戰試下 都係睇最後輸出
我上個月唔夠人用放隻物攻落去

點解你咁快有專武凱留
深月升到4星就停先?

你可以搓陰換眼球(如果有練
加攻減防左後傷害好大分別

禾由80幻升左去120幻

我話帝國
睇怕佢短期都唔會有D咩新野玩,連建都升完就悶屎鳥

深月3星就無再換
美里優花梨茜里都係岩岩3星
多粒都無

法國禾之前升咗優衣無理到美里
慘了

成200甩蜜糖等緊半減

眼球同普通凱留D技一LV都未升過
得返150幻MANA

依家開左虛空,半減應該會好耐先開一次

彈驚 仲有12場
708-9540

母哂佢地上3星?

優衣都實用呀
補好多

以前美里係要母豬石先有得升

港鐵東涌線又出事

橙牙 個個等緊

RICH
我換返黎架
差幾粒就話母啫
你唔好咁痴線呀雷狼巴

好彩而家有得換咋

之前公會戰要用佢+醫你牙
母咗上去

物隊(狼女 女帝(借人) 黑驕 智
物隊2 (深月 狗狼女(借人) 偶像 加隻sup
魔隊(只限打2王)西里 era(借人) 黑貓 搓陰 加隻坦

啱啱睇到

要加價維修 股價又可以升 港鐵又然

神補命角

用錢解決到既野S巴你輕鬆啦

智同狗要換位
狗企得前過小望

我而家係處於一個大饑餓時期

以為仰g巴，原來係grrm

R11啊里沙呢

禾個心...
當睇唔到開心d

天日
政府組小組掉查
林病 認有問題
馬事亨 人地個野壞唔關禾事
完

串到都唔係傾計既

係喎
唔記得左天

幫禾睇埋ok?
要9宮格圖定係隊伍編成縮圖

買波仔食

時享唔表態

依家先得閒玩有冇人未訓

每日開game->日任->協一場->auto帝國->完
串乜

唉唔知有冇街場打飛雞

縮圖巧似抵玩啲

你想打飛機呀

比人踢左兩次好陰公

咁出技係咪一係等有降防個debuff 出就一次出哂 or (物隊)狼出技之後就一次出哂 除左智有就出?

夢回十年要幫手

咁養生有乜好

好正常，到龍胖日可能你咖哩大家呢

要咩?? 支援?

1001

weak

禾話OK就OK